有無人返工返到好似上咗癮咁？

自動自覺ot唔洗講
連放假都唔想係屋企hea 寧願返去做野

及早求醫

屌你老母

要返工bud liu...

y

一諗起要連放三日假就想死

閣下清水健？

係咪公司有靚女同事？
利申：有好多

連登得00後無人返工？